自從陳叔寶亡國之後，香港就衰到而家

自從馬謖失街亭之後。。